你地轉工嗰時人工高左幾多？

16 freshgrad, 文科，得13k
搵得雞碎咁多 一諗到將來要養起成頭家就唔知點算
做一兩年後轉工有無可能上到16,17k

5k

21k 算高啦

咩情況吓叫高到5k??

Hd仔做左2年轉工由25k變20k

文科出黎做咩先

11k -> 30k
但做既野由鍾意變做極討厭

做咩可以變咁高人工

做緊廣告copywriter

150

100蚊...

點入行!?

jobsdb 搵㗎咋

轉工人工升幅10%-20%

aco咪得

邊間文科？GPA幾多

14k first line manager 升至 跳point近40k 入境主任io 騎牛揾馬 第二次成功

點做到

final year投考io衰左fib 係出面求其揾份job頂住 第二次成功抄老闆穌

24k->14k

一成

28k-->30k
原本有個36k offer...但長遠前景一般

做左4年由14k>18k
之後頂唔住順低人工 一跳就28k

點樣可以一下子跳咁多

5年
11.5 》26

12 > 13.5 >> 18 >> 25 >>30 > 38
>> 代表轉工

每次>>隔幾耐

呢d無得講啦

同問 邊行？專門行業？

m2

11000，15000，19000，24000
由五日半到返五日，al由7日去到15日，返工放工唔駛打卡，每個月多番自己時間最開心

11.5->17->20
兩年半轉3份工，hd，今年24，翻n展
第一份工比人屌撚到上天，翻工翻到驚

好多時經驗累積左落黎，野都唔駛講太多人地已經知你咩料。

8K->10K->12K->15K->11K

後生keep住轉先知自己岩唔岩做呢行
我每年轉一次同一個field做唔同類型既job
結果發覺呢行無得救轉行

依家開開心心咁做

13-->16-->20k
文科 未多3年
想再轉 但無一份夠2年 怕比人話jumpy

我2012年grad.

13k > 24k > 25k (而家27.8k), 而家份工唔算番得開心, 不過就好free可以做自己野, 又可以遲到早退

16k>19k>21k
半年內 f6畢業 地盤 裝修周圍走
做耐d想判嘢來搞

25.5k --> 40k

I大工程第七年
38k

11 FG

10.5k >> 14k > 14.7k > 15.5k >> 19k >> 22k > 27k > 35k > 36k

>: salary review
>>: change job

11k>15k>18k

11k>50k>110k

9.5k>11.5k>>>14k>>16k
出黎做野計埋做左兩年半

16fg 做左9個月轉工
多左20%

高過15k嘅巴絲打做咩

跌左10k

8.5K>19K>22K

36k姐 咁都算近40

hd仔 今年就24
9.5k > 13k> 17.7k
2年半 轉左3分工
希望26前搵到30k

睇下aco幾錢人工先啦

你最新份工可以22k > 27k > 35k > 36k

第17749490173736屆吹水大會 正式開始！

第一份工
9》16 呢家搵緊工

比你講左先

跳兩年就40啦

做返一份需要專業執照既工

打政府工果D都夠膽上連登

勁多 睇上班台新人想入紀律部隊就知

20k > 50k
做返本行

13K > 19K > 25K
每年轉一次工

香港冇窮人

中五第一份暑期工9k
中六暑期工12k
進修左一年之後果份13k
做左半年轉工15.5k
再做多半年而家有份18k請我不過推左

識人110k>130k, bonus 係公司一年利潤既1%

ching做邊範

14 -> 14.8 ->> 12.8 -> 15 -> 19 ->> 25 ->> 30.5

-> ：公司加人工
->>：轉工

你有心入行先再算啦

1000蚊一工 ot多半工 加有幾個人頭食 每個食一百一日

又夠鐘吹水post
明明勁多係aco post 見到

14k>25k

個post成班成功人士

見過你

9k-->11k-->28k 成個過程係2年內嘅事

又到9up

16 fg 文職 12k
裸辭咗 做緊廢青
見到朋友轉工都有15/16k
覺得自己好垃圾

屌咁人地話撚明轉工時嘛
你唔好撚搵個頂薪出黎講？

信不信由你 不過個經歷講出嚟冇人會覺得係真 不過諗番DSE我22分都係DI咋

用左一年多d...轉左兩次工，人工差唔多triple左

8k>40k 反正都係鬥吹

成班吹到30k以上既, 我唔信咁得閒上forum 9up

16freshgrad 12k->15.5k
做自己好鐘意既野 自由 多假

14k>>18k>>20k>>31k
已經32歲

中五畢業 470k 一年

巴打 入班25week 已經跳左1個point 我做左年半
呢一刻我講以家wages有咩問題

工程撚
13.5>14.5>17>18>23>>27

Salary review$10000>$10300>$11000
後來轉工變$18000
未計commission
2份都係

FF到過哂火當然有問題啦, 作得好d

加油 唔好灰心

13跳19好多 咩工

10k>13k

咩工

4k

15FG
14500>15500>>17000>>17000>18000
每次轉工都轉 field轉埋 job function
第一次轉工其實年薪無多到，因為無左 double pay
第二次轉工就有double pay，但由返5日變返5.5日

x2

$32.5 -> $34.5

多謝香港政府

巴打 做開廣告界不如轉做digital啦 前途 錢途都好d

你地係咪成日SL揾工

IT 狗 31歲
9K > 12K > 23K > 37K

14-15k-->20k

講多些少
其實第一份濕鳩工7.5k
之後轉番hea sales 14-15k左右
而家轉左做technical support and customer service就固定20k
仲有半年27歲成日比人逼婚叫我快啲嫁
但我想30歲時可以有個突破

唔擔心 畀人起底／政治審查／畀政府清算

14k=>19k=>25k=>32k

20去24

15k - > 70k 6年
專業人仕

咩轉業

啲客越俾越多budget digital, 傳統廣告就越嚟越少

跌左4%

16跳22 23跳32.5

2, 1, 1
IT

11k > 11.77k > 13k > 16k > 18k > 20k >> 25k
>>係轉工
IT狗，由senior轉工變冇senior，轉工加左25%
5日本長短週變5日

12k>70k

咁多位介唔介意係講數字既同時po埋行業同實際情況
唔好得個吹字

我睇唔透，可唔可以解釋下咩post去咩post加左幾多

8k-> 13k->18k->20k, 但冇轉過工 做左4年

做左4年，當中加人工同轉過4次工，9.8k, 11k, 11.2k, 12.5k, 14k, 23k。

而家個份得18k

11k > 11.5k >> 17k
同一個post

文科fg13k咪算係咁

想問咁多巴絲轉工點樣加到咁多人工

利申讀緊書

13k做左3年 做到死
剛剛轉工30k 超輕鬆

工程撚

銀行sale
13年13.5k
而家34k
轉過2次工
人工應該要再高啲

assistant 15k > officer 20k > am 28k> m 40k

你問番in你果位
你唔加人工我轉來做乜

9K Junior Programmer
12K Programmer
23K Business Analyst
37K Contract Analyst Programmer

專科 38->54K
但由上市公司去到蚊型公司

5年
8.5->12->15->22->轉工->36

前4年廣告，之後轉入外資大公司marketing

finance?

都係d consultancy工啦

12k>49k>80k>122k>186k
做兩年野

12>>13>>14>>15>>20
2年

由15k轉去22k

不過直情係轉工種

41 > 42 > 45 > 47

時薪

10k > 24k > 38k > 6.5k
三年幾

10k>35k>>70k

第一份做工程覺得辛苦之後轉左做sales

6k做左4年8k

邊範sales

10400->10900->>17000

舊公司低人工到喊

15000->19.5k

18k -> 32k

15k -> 35k
IT dog

呢個西巿
岩岩轉工比人壓價壓到pk
理想與現實

呢度都唔少 IT 狗

你由洗廁所做到上Director

人生暫時轉左兩次工，第一次13500-15500(有年尾花紅）跟著做到人工20xxx再轉左去21000(冇年尾花紅）

35k→45k
有50k offer 但係公務員嚟
冇前途 做唔過

其實咁樣吹水 有咩意義

第二十八屆吹水大會,正式開始

認真，有無設計同行
拎緊12k 想知你地平均幾耐轉一次，跳幾多人工

3~4k

廿年前8.5k，廿年後9k底薪

仲請唔請人

10k->18k->35k
轉工啦

正式宣佈：連登第三十屆吹水大會 正式開始

咁低人工 你想做咩

已經唔算吹水啦
D價好正常wo

Hd 1yr
800/day >>17k

巴打邊間？？

低成點
咁啱我都搵緊

可tg傾？

08年ive工程畢業
13000>12000>18000>15000>20000加薪到25000(讀完part time degree)>35000加薪到而家43000

成班人吹水唔抹咀
兩年點樣10幾k跳去30幾k

八個月15k跳去22k

10k>13.5k>17k>20k>26.5k

利申：it狗， 4年exp

$38k -> $42k

室內撚
16k->>15k>16k>16.5k 屌
做左一年轉工試過開18k無回音
下次轉唔知應該開幾多好

cad draftsman
10000>16000>25000>30000

fg出黎做10個月野轉工多左10k

8k 15k 30k 50k 80k
9年

14年 HD grad

9.8K->10.8K->>14.8K->>12.5K->>13.5K->>13K->>12.5K
用左3年時間
人工只係加左少少..

10.5k>12k>12k
做左兩年野

樓上d人仲吹到跳成3倍